【39歲徐子珊鍊贏爆炸糖】《守護神》34E DaDa交唔到戲被撤走 徐子珊臨時授命頂上

無綫電視劇《守護神之保險調查》推出一星期，離開大台三年的徐子珊回歸，跟三哥苗僑偉在劇中有感情線，雖然戲份不及女一劉心悠，但徐子珊卻答應演出。

據知這個角色本來是DaDa陳靜飾演，但只開了幾日工便被撤走，因為劇組認為她交唔到戲，監製樂易玲唯有臨時拉扶找「有偈傾」的徐子珊幫忙。其實DaDa自從13年突然宣佈因情緒病退出，未夠兩個月又復出，之後接拍的電影，可能狀態未完全回復，,所佔戲份都不算多。

而徐子珊今次扮演的洗衣店老闆娘，性感得來帶幾分可愛，確實跟過往DaDa扮演過的角色相似。徐子珊說拍戲期間，正在香港大學攻讀心理學碩士課程，更因而要做「跨境學童」，經常中、港兩邊走，試過準備考試，早上四點半起身，十分辛苦。不過仗義幫朋友，徐子珊當然會好好完成。

立即下載《壹週刊》Apps，隨時隨地睇盡時政專題、深度偵查、娛樂熱話！

按此連結：

唔係掛,DaDa拍過咁多戲,
D戲仲屎成咁?連電視角色都CARRY唔到?

「其實DaDa自從13年突然宣佈因情緒病退出，未夠兩個月又復出」

去落仔咋卦？情緒病兩個月醫好哥哥唔洗跳樓啦

金像獎最佳女配角

寧願睇dada
徐子珊 不了

佢做果d全部淫娃蕩婦都係做返自己
咁點叫識拍

金像獎女配但交唔到戲 證明金像獎有幾閪

屌 睇對波嗟
真係睇演技咩

佢個獎係歷屆咁多個入面最撚水,當年宣佈個陣我仲以為聽錯,呆撚左係度

佢拍三哥真係怪怪地 似父女
徐子珊就好d

徐子珊幾前個樣
依家

以前

交唔交到戲
佢地講啫

無記制作 幾時有認真過

Dada拋對波出黎d戲都搶過徐子珊

dada拍三哥，我驚三哥把持唔住

唔怪得徐子珊個角色好似咁young

Tvb既戲對演員演技有要求？

笑話來？

你以為呢隻臭雞好撚有料咩

睇你點睇 兩個比我寧願睇個叫有演技既人好過
但我都好耐無睇過電視

有啲監制都會既 好似舊時威其義個啲咁

套野唔係tbb買返黎既咩

會唔會呀 死毒果又亂吹呀

講到徐子珊好有演技咁

問呢個問題前
先諗吓twins唱歌

39歲啦 39歲咁樣都唔制？